有冇投資界勁人,幫助小弟

我準備下個月考Hksi 1 自己本身有marketing degree
但係0經驗, 我想問有咩工作合適. 唔該各位！

掃地

teller

Speaker

SXB BDO

TG: gnawnaw